一人一個最cls顧客/人

我未必係最cls 但係我第一次遇到咁嘅人

今日遇到個客
問點解譚仔有牛丸呢度冇
點解呢度d魚腐同譚仔唔一樣
點解譚仔d牙籤好撩過呢度
點解譚仔d阿姐咁開心我地個個都黑面
大佬啊 包外賣已經想死 仲要問埋d咁嘅野我打工仔仔來咋
譚仔關我撚事咩 屌你

今日我去餐廳問個店員
點解呢度冇牛丸
點解呢度啲魚腐同出面啲譚仔唔同
點解呢度啲牙籤唔好撩
點解呢度啲阿姐咁黑面
俾佢屌到飛起，仲話：「譚仔關我撚事咩」然後趕走埋我

但我今日去嗰間餐廳就係譚仔

以前賣教科書
啲客成日問：點解人哋有呢度無

我大學師弟為溝女飲廁所水

點解隔離屈臣氏賣得平過萬寧？
所以我要退貨
？？？下？？？

為咗一個印花嘈
但又強調自己唔係貧小便宜
唔係為個印花而買
自己唔在乎個一兩個印花
但兩公婆一齊係counter發哂癲咁鬧

用積分換嘢嫌款少／質量唔好 之類
又問點解某一樣會換曬

杜蛇

係中上環返工
遇到個肥鬼佬，應該有少少低低地，每次嚟都會賴尿

但勁撚有錢

香港閪客係痴痴地

識條友平時用信用卡比錢
個收銀靚仔會特登比cash掂佢手仔
有次忍唔住直情特登跌啲錢喺檯等佢執
佢執嗰陣我扮執成隻手摸落去
跟住話sorry
之後一路等食物一路望住佢
扯到好勁

Gay

點解碟飯送既樣 同廣告既擺位唔一樣

俾錢前 已經講明無野送 當時話唔介意
15分鐘後返黎 話其實介意 要求退錢
問佢要返個餐 佢話食左
食左唔可以退錢架先生

有條窮撚成日o黎試衫，次次試完又唔撚買。
見到d靚女sales就走去僚人
個個都當佢小丑
睇佢身打扮就知係窮撚，次次都著幾十蚊一件d淘寶衫o黎

唔記得萬寧定屈臣氏
有期見過咩「保證最平，否則退回差額」張貼

以前CITYSUPER有條大陸婆打人

有咩cls？
佢講明話14日可以退㗎嘛，如果做唔到，就唔好承諾啦

做過一份賣蛋糕 鋪頭冇送貨服務嘅
有次個客msg 嚟話想送貨 仲要過海 好想食 錢唔係問題
就咁交低聲就要我諗掂佢

我睬你都on9

佢同個店員呻做咩
又唔係佢定價

咁佢退貨好合理啫，無任何唔合理之處喎

唔係唔滿意就可以退貨咩？

識得有人為咗同前男朋友復合畀咗幾萬蚊佢。啲錢仲要係做援交賺返嚟。

有錢人世界不理解